Het is heel afgrijselijk gemaakt hij steen.
Eindelijk ging de deur open en zijn knecht kwam binnen.
Hij draaide glazen ogen op hem.
"Meneer Campbell, mijnheer," zei de man.
Een zucht van opluchting brak uit zijn uitgedroogde lippen en de kleur kwam terug op zijn wangen.
"Vraag hem onmiddellijk binnen te komen, Francis."
Hij voelde dat hij zichzelf was Nog een keer.
Zijn humeur van lafheid was voorbijgegaan.
De man boog en ging met pensioen.
Binnen enkele ogenblikken kwam Alan Campbell binnen, hij zag er erg streng en nogal bleek uit, zijn bleekheid werd versterkt door de zijne kolenzwart haar en donkere wenkbrauwen.
